1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach

Цей метод виконує певну функцію для кожного елементу масиву

2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.

push, pop, concat, slice, filter

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

За допомогою Array.prototype.isArray, Array.isArray()

4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()?

map використовується для створення нового масиву або дозволяж здійснити трансформацію данних
forEach() використовується коли потрібно виконати які небудь дії для кожного елемента без створення нового масиву
